# Come svolgere l'esercitazione

In ciascun package, troverete:

* Un file `README.md` con la descrizione dell'esercizio e la consegna
* I sorgenti necessari

L'ordine degli esercizi è il seguente:

1. `mergeconflict` (con tempo massimo 20 minuti)
2. `collections1`
3. `exception1`
4. `collections2`
5. `exception2`
6. `collections3`
8. `generics1`